邊間找換店好？

百年？堅成？許氏？

大約2萬換成日元

叫你老母幫你換

除咗人仔其他都百年

堅成唔駛排

又引一個痴線佬出黎，封鎖得

咁銀行同找換店比？

我冇格價